【香港人必須要知的歷史】 香港反修例運動： 香港理工大學衝突｜ 理大圍城｜ 大學變戰場｜ 圍魏救趙｜ 人道危機

#香港理工大學衝突 #理大圍城 #人道危機

【香港人必須要知的歷史】
香港反修例運動：
香港理工大學衝突｜
理大圍城｜
大學變戰場｜
圍魏救趙｜
人道危機
Nov 17, 2020

Movistory HK
4.73K subscribers

【香港人必須要知的歷史】香港反修例運動：香港理工大學衝突｜理大圍城｜大學變戰場｜圍魏救趙｜人道危機

2019年11月17日
這一日，相信是大多數香港人最難以忘懷的一日
本來寧靜的大學校園，竟然淪為槍林彈雨的主戰場
甚至出現嚴重的人道危機
而「救Poly，救學生」
這一句口號，亦在一年前的今日
充斥着整個油尖旺地區
成為每一個示威者走上街頭的目標

這個頻道主要會通過電影解說，探討電影背後帶出的議題與啟示，同時亦會不時個別講解下一些歷史議題，分享過往發生過的事，如何影響我們現今身處的世界。

1️⃣ Comment 2️⃣ Like 3️⃣ Subscribe 4️⃣ Share

Patreon (課金):

LBRY: Movistory HK

Instagram:

MeWe: Movistory HK

Facebook: Movistory HK

Twitter: Movistory_HK

🎬📚

#香港理工大學衝突 #理大圍城 #人道危機 #大學變戰場 #圍魏救趙 #十八區開花 #油麻地人踩人事件 #震撼彈 #香港反修例運動 #警民衝突 #中大衝突 #集體傷痛回憶 #歷史責任